各位手足，今年你地幾$開工利是？

我公司無人派
不過算佢地派得幾多

未拎晒唔拆住

做ptbf?

我派100蚊

50

我派$500

不如派張 西維爾勝 的馬會飛

工作順利一張

留低馬會ac 我派$100 比你

矛錢食飯

我信你啊手足，29640699
有錢一齊贏

我諗名額得一個，費事巴打派窮自己
或者我真心膠相信仲有人關心別人

假膠 ？

屌蝦仁既

20

我戶口多左十蚊既痴撚線，今晚吃飽d
已足夠，多謝有心人，有力必還

廿蚊